開心pc cyberpunk玩家揮手區

留低spec，setting同fps

9900k + 3090 + 16g 4133c16
3440*1440 fov100 rtu 熄色差 (畫面sharp好多)
fps 60-70

3090都係得50-60fps
呢隻game過一兩年先玩就差唔多

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

5500xt 4gb
1080 low 4x-6x fps

3700X + 2060S
2K熄RT全高可以開到6~70FPS(crowd全低,DLSS簡升FPS果個)

3900x + 3080 RT開最高
50-70
都幾好玩，hacking好正。遠程暗殺。

6700k + 980ti
行近啲路人先睇得清楚

I7-8700+ 3070
1080P 開ULTRA RT+ DLSS performance 得6x fps
係咪有d唔正常
cpu 100% gpu 40-50%

9400f 2060 開DLSS平衡1440p
都見玩到